hi 淡友 (1252)

幫我貼得唔得，一陣跌到仆直

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：
t=1&s=16&o=1&p=&symbol=110000&search=C|||||||||
Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

第一站穿240先得唔得

回未呀
未上車呀屌

星期四例跌

我都未上

似又好似琴日咁轉燈

城薑開post等睇成班人入黎追數

彈返la, 冇事la

碌棍冇穿頭，係西跌棍黎wo

熊gel 啊

美國制裁QQ BABA 但反而係屌米跌得最勁

屌 彈返哂

屌你大棍彈番上黎

仆街雲頂又抽唔中, 賺餐M記都唔得

屌米係咁 gel頭神器黎

蟻蟻有問題ma

跌返晒喇 冇事喇

諗唔到咩位上車好

吉吉保平安 大圍睇跌就升 睇升就跌..

小注可以試下上 23350穿就走

上熊車？

23350

屌米同蟻蟻有關係嘅咩

24350 打錯

熊軍有冇珍惜轉投牛軍既機會

好似升唔起 屌原地走算 食10點 扣埋手續費得6點

冇上到車又

一齊弱囉 小米最細隻 又散

穿左唔係破左浪咩
點解反而走

熊呀 但而家去番241 中間位好kam

大棍

睇黎咩位上熊車都唔怕

死返落去

今日要跌370點

好友投降了

我意思係24350下面都可以開淡
一穿就要平晒

一早就黎料

tarde plan 未 trigger

根本冇好友

平左啦等表演

仆街miki 仲綠燈wor

空倉唔玩啦

係 有啲迷惘
等緊好友反攻

me

咩事跌？

尋日咩事升先

L知咩

投降未 聽日大媽返黎沽死你

尋日升幾多 今日咪跌幾多 241係反彈頂啦

240 止蝕

啲投資者 長假個個爆買爆遊
洗突咗 聽日開市 要沽貨套現找數

未睇得透sosad

等佢彈番50-60點先玩 最驚高J 夾死人

後悔了 早斬咗咁多 好啦我斬手指喇 唔玩喇

依家回都唔回得多 屌

多謝大戶不殺之恩

今日買咩好

玩返etf咪算囉 唔好牛熊喇

241 穿左唔做好啦 沽爆佢

我玩期都輸到仆直冇玩動物

訓覺發夢都夢到隻熊比人收咗大難不死感覺真好

真係唔貪心, 今日落一落237俾我止蝕晒就唔再玩期指啦唔該大戶

所以咪話冇位上車 岩先回70點自己又舉旗不定咁

越跌越有 睇黎穿硬240

真係好撚癲

又跌咩撚嘢

琴日走完熊 今日大跌 屌

琴日 大家唔係咁講嫁喎 唔係直上咩

搞成咁真係要多謝柒婆

記者巴個倉幾時開，已經賺緊啦

美臀都拖冧埋

驚閪

唉屌

大漲小回既機率係100%

咩話

岩阿，我要tsla 回番血

熊熊哈

我走咗了

穿240啦快啲

首領 陪唔到你繼續坐 等佢跌一跌我再入過牛

冇呀 首領我冇call ar 斬手指喇

走晒d熊 輕鬆晒

升返哂

小心gel死左

好多隻股都V緊上黎
熊軍玩完

Debate到幾點？

牛軍大gel

美女滅世棍上

屌你老母平左張+1 先爆上

又抽番上想點呀屌你

Q熊 6格又走左lu

可以升啦

嗚呀冇事la

大師

記者：美女上 資金流走 牛油快將溶掉

逢高加沽

喺debate完轉埋燈都仲得
而家比大戶撈底咋

miki 做乜直棍大上

十點棍出黎未

上次debate都係咁
一完就大棍落

美股又扯上
幾時先煲爆美股

國家隊去左邊

爺爺今日休息

24100 -1100點止
我黎帶熊軍

700轉燈

d人屌鳩軟銀掃option 去 maximize profit好仆街
依家日日都升 唔掃先on9啦

之後又爆多次

跌多150點就回本

無錯 成日係訓既時間先係止賺同入市位

-1 唔夠10分鐘已羊

又冧返了

港女果種廢又返哂黎
日日跌

又一棍自插落返去
要跌咁你尋日又夾硬彈上

升咁多日
唔回啲爺閪聽日開工點托

冇位上車
屌

明明冇制裁你但係屌米都係要出黎領跌

垃圾既野不能解讀過多

港股一潭屎水

入牛算
del apps唔睇

Dklm 琴日又格硬抽上去

唔係
應該係依幾日升咗咁多
聽日爺閪番黎 d支那人咪take profit走
所以依家大户就要早過班支那人take profit走

利申 9up

如果唔穿240又點睇

可能佢地唔洗見你係咁講每次彈高就係加熊既時候仲清靜

我大淡友都笑9你
對唔字

美期大棍
港女都係升個小小
今日DL未出

代表聽日穿

真係好煩膠
我明明都係硬淡
都比佢搞到想做牛

我仲特登睇咗幾次道指
尋晚真喺有升500幾點？

走火入魔

高開200 再升300收喎

聽日帶頭升

頭肩底。。。

牛油加牛未
轟唔穿240

期指穿240就唔係

媽呀
睇住個po
諗唔到野

其實要平淡倉 跌穿240先再追
但賭仔的我想賭埋嗰30點。。。

肩周炎？

楊過

大芋大手買入熊
好多大單

今日港女升到轉燈我表演自含

又有人賭了

沽沽

我都自含

聽日加埋大媽
大沽沽

互含

我想今日就243

又逼我大手買巴巴

易沽易沽

好似跌唔落了

睇番233

243 大芋熊教你做人

大戶想睇自含

要用牛油推推

243堆大戶熊唔係搬左去245咩 做咩又變番大戶243

240牛油底

沽沽叫

我tesla put 又輸

今日又入返

宜家入屌米 睇吓係咪真係逢買必跌先

買遠少少既怕咩

再跌又要見19蚊喇喎

睇返頭幾隻買入量
勁多淨大單買入的都係大芋熊

期貨就爆邊
下降三角形

有信心燈到佢落返8蚊

入小小Q牛玩下先
祝我好運

Debate棍呢

港女地獄列車

熊氣沖天

241-1 剛有冇人跟到

網易有冇得返身

屌你真係好快手
TD咁得閒？

宜家上車羅
聽日大沽沽返黎

睇住來又話第四波炒落去係咁㗎啦，最多人話上就插

21蚊入咗 唔知今日即刻fall到得返幾多呢

呢排算輕鬆d。
之前忙到食屎

200點都無。。。

我啲project CEDD同TD啲人hea撚到

即刻破DL

防守就買5仔啦

而家無咩野係有防守性

買盈富基金

不如賭工傷四蚊奈奈底

期一近24000就抽番上

領展要炒限聚令解封
港鐵要通關炒高鐵重開

買左30號

388 囉唔會死人

24050先上 夾既機會高啵

0261
啱啱搵吓佢仲係咪嗰個價先發現佢又改咗名

債防守性最高掛
ibond最守得

升啦 都跌唔落

比啲耐性

我都等睇會穿

睇佢上400

可能抽一抽上就落

睇期好似試緊底 一陣試試下畫埋圓底

大戶好仁慈，無殺243熊

諗起銀行班人成日sell 垃圾公司債

如果你係爺閪 見到自己d股升左800點
仲唔大沽沽
入-1 扑暈自己聽日返黎睇啦。
有大芋熊照住 驚閪

有大芋熊
自己殺自己？

回血劍

落地獄啦 港女

落返350 你又會覺得佢想破位唔入

似想抽上,買你怕
睇埋今晚同聽日
呢D位可以大爆升亦可以大抽落

19蚊應該抵J 啦吧?

一頂低過一頂
無限跌咁款

CHING都未開原來
尋晚SET24360,唔撚掂, 今朝又冇高開引牛
除時真抽上24500

升上去啦好嗎

我想睇含撚啊

地獄列車開出

落地獄啦

-1 又羊

呢d跌市買咪好少少

次次無跟到屌

今朝直頭假動作都唔做 直接打真軍插落去

滅世巨棍，又有排坐

我set咗23350
屌 睇佢穿240就算
穿240 理論上係唔會上返去

240 睇黎都守唔住架啦。

入熊果然係冇得輸
走寶

本身開市就set咗20個7入貨 見佢跌唔落就轉21 點知買完就drop
其實我次次買乜鳩都係咁 到底係個股票市場個運作好大機會係咁樣定係純粹我黑

正股? 唔係仲有得跌咩

跟住一齊shout 238 238

你見一勁假就DH
就知今日大沽沽

咁先唔係真大跌,仲會抽上,而家做個小圓底,下午GOGOGO
如果聽日高開高收,真係有機會轉勢,唔撚博

一齊係山底位開put
200點水位

穿2幻4冇問題
重在23950

Cls 唔搏

細細地買兩注牛搏下先

BTW我記得你好似23幾入架喎 咁快回本喇咩
定係用咗無限加注大法

我前兩日買788都以為跌到無得跌

等佢彈高再-1
今日240 應該會無張狂穿

我1.39買788都以為無得跌

但開始畫緊圓底 唔穿就243

反彈一波比一波低 我覺得可以入-1做dt

今日冇得穿
聽日爺閪帶上245

原來都係788苦主

聽日爺閪大沽沽

而家-1都黎得切?

788 苦主專區

嘩 嚇撚死
原來殺牛

有無941苦主

51104 gogogo

240鑽石頂！

睇你搏唔搏。。
如果頂唔住咪238
頂得住就係熊trap

鑽石頂咪姐係要落返二幻三

睇法一樣要睇穿唔穿240

快啲穿240啦

今日無限試探240

岩岩期貨穿左10點就升返

穿左大家都開心 做咩升

過左241先算啦

直接落238啦

高j完隻熊又上返去 唔好咁玩我啦

真穿240先入啦

建行有得升

所以晏就睇淡多d

晏晝就交場
熊軍開心多9個字好啦

我覺得等miki回

奈銀係咪要帶領牛油反攻喇

巴巴轉燈啊啊啊啊啊啊啊

跌破24000唔該

落緊去落緊去

20點又扯番上啦

唉唔敢博

超級妹市 好撚悶

今日企穩240 聽日落238？

熊trap呀

高J熊 睇下期指會唔會升返上24109
上返就斬啦 熊trap 仲有排升

因為香港個時區早D

彈高就回 信念

你走晒未

未呀, 反正都坐左咁耐

屌做完野返黎又係呢個位既

港女不嬲妹

成朝連500億都冇

呢幾日都係咁妹
不過妹市多數跌
等下先

妹到爺西番黎就轟升

爺爺會救奈奈架

傻熊仲唔走

跌啦 升乜9

垃圾QQ 升就升咁多 跌就跌咁撚少

聽日就返嚟

人生在世
匯豐驚閪

若試奈奈底
小心成身蟻

又中熊trap gg....
畫緊圓底
今日只係升市嘅回調 之後繼續升 249見。。。。

奈奈底

希望啦, 我開始想唔玩斬左佢算

買左3手

巴巴又紅返

信你 +1先

跟左隊 已入手+1 做牛油

我二五仔 轉身王

你本我戰勝咗自我喇?

睇埋聽日

啊, 好似真係圓底

Miki升到

瞓咗兩個鐘仲喺呢個位

1772 好high 37入
啪啪聲幾日就一成

升得好健康
愈企愈穩

牛未

交場啦
熊軍好小威足一日

下星期一 係12號
我驚最快聽日有戲睇

空空哈 睇好戲

12號做咩

下午可以牛主場嗎

美國佬垃撚圾
頂多咪罰錢
夠膽就ban美元

星期一尾市入熊
星期二就數錢

miki 升咁多今日都唔回吐，會唔會有事

你睇奈銀就知下午升到無brake

末升到位

琴日升5百點都唔跌下

嚟料嚟料

我睇要283先回？

280上290個排我夠咁諗啦

黎啦 落地獄啦港女

等緊軟銀又掃option煲爆美股

嘩，大棍到

聽日會出事啦

咩黎

可以
送曬d牛去屠房

怕閪

賺少二百點啫

I told ya

啊啊啊啊啊又冧喇

熊trap
草夠liqxxx就爆上

貼住240條線買-1 真係無得輸

又係一穿240期就彈

回調啫 下星期一一棍收你哋熊軍皮

攻多一次就穿

放飯食糊棍

好

咪又係唔穿24000

屌你得2億鎂
我地大芋一晚都唔只呢個數啦

久攻必穿

Miki上28350跳樓咪得

食完飯就千跌

關乜事 你睇下美女

識野

屌得多就穿架啦

期指穿24000就要止蝕

收市前呢棍又好似打穿咗個圓底

我都係咁諗set 左23980

識啲野
又撚圖表派

一陣升返咪補返囉

升j咩

今日已經咁多沽沽
聽日爺閪返黎加埋一腳。。
真大沽沽啦

左一巴右一巴 一朝輸撚左4k

沈鳩頭話 過到清明過唔到重陽

做乜唔買tsla call係唔係睇tsla 唔起

Horn low

條仆街燈撚到

希望第二時見唔到大家開呢d post

【社會實驗】1人1蚊可以集到幾多錢？

1人1蚊可以做到幾多張淡

圖表撚一向都係後知後覺馬後炮
先知先係屈機
利申 我係垃圾

升得返今日就有針 要反手call 針底止蝕

有冇熊軍驚緊

我就圖表撚
用唔同indicator就會有唔同結果
經驗好重要

到位先做 追數反手好易出事
利申 我成日出事 一直被夾

仲未見dl

ig已自行穿左240啦

開post條友應該真係無路走 咩都試
不過啲comment都好中
樓主去威 巴打找數？
我課落蘋果 立場仲好啦

我 一直都驚緊

我只係睇下要唔要斬
唔識預知

補返啦 IG成日嚇人

唔抵幫

IG差價太大

驚左好多日

冇人有水晶球預知未來
圖表只係比位你食同止蝕

Trend就應該跟市場

應該先扮係女仔,
然後話屋企人入院病重,無錢睇醫生
希望大家幫手
我見街邊乞錢D人都係寫呢D

開咗成朝會
出嚟發覺個市

還未學會食糊 每次都係想等多啲
等下等下回返又蝕返

都仲係今朝啲高位 納道都無咩變動

有幾耐風流咪有幾耐折墮囉
返一個月工一出糧
比8000銀申請破產囉
自己搞，律師都唔洗揾

IG已經升返好多

好驚d 人亂用信用卡

冚po產

想乞都唔好咁誠實啦
唱K食飯冇錢仲要爭碌卡俾佢自己見到都唔想幫啦

賭唔係唔得
借錢賭就唔得

lunch 收市 佢自插到23939 而家升返去24008
計返升咗70點㗎啦

扮咗女仔上網揾幾張長腿相post一下
再開個patreon話遲啲有福利咪得囉

真 黃嘅錢易呃

琴日miki 升成5百點，回吐少少都好正常，之前大棍跌500未又升番，怕咩

所以現價call?

其實如果有bno既話
直接衝去英國會唔會係最好既方法
喺香港破產又會比財仔追數

熊軍留意 日K圖 期指就到SMA20

好重

琴日仲未死晒咩

見到頭2個都知67

置富熊船

1.奈奈
2.黑仔飯
3. 肉孫
4.不只有我
5. 鹽巴
6. 謝院友
7. 記者
8.膠膠
9.玩完巴
10. 消巴
11.道巴
12.輸錢毛
13.我想訓
14.我係1
15. 袋皮巴
16. broswer

仲有我呀 不過得7500

屌奶星未到243 就調頭，哭能左

我感覺得港女一陣會裂口高開 上返24060以上。。。

又要開賭場啦好驚啊

未死唔係重點
幾錢入先係重點

仲牛緊

我個名仲係到

恆指？ 24053.74 裂口 上返 24060？
點裂法？點口法？

我餐放題冇咗喇

堅唔堅，你好似同我一樣係硬淡黎

個嘴爆察姐

期指。。。
事實係上返

乜9 boom boom夾夾咩黎

媽咪呀

lunch完都係穿唔到240
爆升啦

大升20點

重要今朝成朝開會miss咗隻Q熊

qq 條線好鬼wo

啲錢去咗巴巴到姐

你同鹽巴打對家，鹽巴好撚準架wo

醉b 悔改la ,sing 返200 點la

跟住大戶打穿塊黑板同你講要千升再千跌牛熊雙殺

熊軍好止蝕la

巴巴轉咗燈 QQ好似都想轉

托巿天王又復活喇

Q牛咁都有5格賺
止賺走人
熊軍is a joke

睇多半個鐘先。。。。

以佢嘅理念恆指終有一日0點

Lm

咁佢好似又淨係睇二萬二啫

好硬
做曬底
熊軍玩完
依家入牛睇249仲有800點水位

我睇250

我發現好似次次我講完巴巴升佢都即刻插一棍落去
我都係靜吓先

Code?

悠亞

嘩 專家 高手

走雞數

咩料，言巴賭咩

唔記得咗
尋日子言巴賭咩
好似話升

奈B知錯啦,跌多500點啦

轉燈 thx

到時賣相都賣到買層樓

聽日爺閪返嚟
可摸耳今日開個逃生門嚟

跌破24000我就心滿意足㗎啦

奈奈仲差幾點

講乜

買左3手奈銀 以示支持
4蚊宇宙鑽石能量底

三上熊牙

奶清你幾時開？

三上牛呀

點解永遠都係未買就好似好穩 買完就即插

三上酒牙

膠膠改名轉運

分注入？

又磨磨磨 幾廿點都好珍貴咁

改名自我檢討 認清自膠

好想-1 但熊船好重

不如我買之前同你講聲 你走去買隻屌米熊
咁睇吓會唔會是旦救到一邊 又或者燈到停牌

今日7500

有唔同咩

原來又破底
說好的ATX救市三寶呢

我落咗完 斬咗手指喇 會跌 可以隨便-9

我燈呀嘛

港女比60ma 拉住，點撚樣上阿

2點準備好free fall
Miki 頂唔到好耐

同鹽巴打對家無好結果

港股10幾年冇升過
但d公司呢10幾年一路賺緊錢
點跌

無咩唔同 都係硬膠

屌米好似突然多咗好多成交咁嘅?

死落去啦港女

置富熊船

1.奈奈
2.黑仔飯
3. 肉孫
4.不只有我
5. 鹽巴
6. 謝院友
7. 記者
8.膠膠
9.玩完巴
10. 消巴
11.道巴
12.輸錢毛
13.我想訓
14.我係1
15. 袋皮巴
16. 夢巴

置富熊船

1.奈奈
2.黑仔飯
3. 肉孫
4.不只有我
5. 鹽巴
6. 謝院友
7. 記者
8.膠膠
9.玩完巴
10. 消巴
11.道巴
12.輸錢毛
13.我想訓
14.我係1
15. 袋皮巴
16. 夢巴
17.美隊

聽日就千跌 怕咩

個LIST舊架啦, 好多人走左

係咪又要開始quote金鋼棒喇

咁快走咗

miki 大撚獲

下次唔用依個公仔

熊船復活區
1. 阿姆姆

屌米睇黎落返19

1137

排緊20.2

其實跌市想撈正股係咪應該等臨近收市跌定先入貨？ 睇返record發現自己都幾經常性跌市朝早入貨 然後下午就已經坐緊幾毫至幾蚊不等

2.奈奈

又開始炒疫情

如果你覺得下午會跌 你朝早就買熊啦
邊有得咁講

次次都錯時機入貨 係咪應該再睇多d書學野先得

有老母面加持應該唔撚驚，btw 點解我支牛冇得put 道期

有咩書可以睇 我都想學

我見d人成日話睇龔成

唔好燈阿，我put 左tsla

其實係屌米呢排特別廢啫

佢最近好似就算升嗰陣都係開市已經接近Day high

隔離post 有教

小女對243熊個種勇氣十分佩服

我都幾似呢個情況

巴巴又冧返落去 到美臀轉燈

上下妹幾格 妹足全日

廢還廢 唔好我買完一陣就插幾毫子先得嫁
分開幾日唔好咁刺激呀嘛

有冇咩出者投資者可以推介睇睇？

仲等唔等穿240好 定依家平倉

有賺就走先
跌得落先入番

走剩我同你。。

呢50點由朝玩到黑

奈奈仲坐緊？

個市好似停左咁

QQ跌多兩蚊比我走 得唔得

有啲去左訓晏覺姐

坐緊阿 家鄉913

留意返238 好多牛仔出世
尋日嚇走左熊 今日期指變返低水
意味著咩呢？

我買左3手工傷

未復活 報唔到名

百零點就坐下都唔怕

3手邊有肉食架

美期又滅世棍上
港女可以跟未?

尋日勁多新增熊喎師兄

咁要望吓今晚十點引熊成績表先知

兩點大棍上

老美又咩事爆seed

通殺

現貨上返241 熊軍又中trap啦

冇睇一陣又做乜撚

2點大棍上一上
賺3格食左算

夠啦 聽日睇好 上4.4

妹市唔好貪

海通閪價

屌港女 仲妹緊

一隻小米就可以造市,究竟邊個放佢入來

冇人玩
唔識升既

睇個款今日震走一批好友，聽日爆上

港女做緊乜？
外圍做好 你又唔郁

好友係哂美女到

有無淡友今日上船

儲氣聽日等埋爺閪托市直衝29000

道期做乜爆升咗

好友list 一隻手都數得哂

成交增五成
係咪又有乜秘密消息要走貨

十成九班閪莊等爺閪返嚟
再睇埋今晚美股先出方向

240好淡分水嶺

通常升升下，回少少之後先最大力

231入貨個堆今日好大機會食左先算

磨撚左一日

跌得雞水咁少點震

港豬無晒國際視野
外圍升到咁都唔識跟升,香港末落

apple 出手機

咁我call 爆佢先

ATMX係咪四個只能活一個
頭先巴巴紅咗美臀就轉綠
而家巴巴彈返美臀又插返去

冇水喉呀 將就下啦

熊b死了

當四個都紅嘅時候 就係港女閪冧之時

243信念熊

淘好，再入put

Mpf著晒火
熊b死了

聽日會唔會千跌

聽日會，轉走晒佢先

牛牛哈

終極大圓底 聽日千升都似

我牛必勝

老實講
今日似熊trap多

似真升
每日升兩三百 今日做過小回調
健康嘅升市就係咁

我穿243先搞港女了

牛仔逃生門出逃成功
嚇死me
朝早9點45分坐到下午2點38分,終於走到

坐多晚

傻熊不願面對現實

傻熊又被人trap

no啦,今日收工,聽日再買

奈銀帶上

又trap牛

工傷帶上

我做咗傻熊了忍手忍咗成朝

升緊喎

熊list ready

奈奈銀行

美女發癲

@奈b 我工傷羊緊60蚊 走唔走好

我平咗淡倉 反手小注call啦。。。太硬頸唔係好事
24000真係守住唔穿，無得硬淡

求下你跌啦傻熊知錯了

妹到阿爺返來

奶野，大棍升

係呀 啱啱入

工傷升到傻

圓乜鳩底
跌咗200點
之後妹喺同一個位成日叫做圓底

張-1 被夾40點

唔好再升啦

剩係睇字係唔會知指數點行

希望係引牛

60蚊都唔夠我俾手續費
起碼$5以上先走

期指個底真係小圓嫁

246

升得2仙

有D 想入屌米有冇人阻止我

知錯啦 以後唔高j啦

原來係你救市

今次我243熊未驚過

5蚊牛3都黎

有耐性就$5.8先走

入啦 剛入左屌米牛 19蚊宇宙無敵金剛石底

好驚佢今日跌 係為咗比阿爺聽日升
今日唔好過夜了

$5.8 港女3幻3啦

冇，不過要預咗日日震

奈銀帶恆指上40000

同個孫講

內銀升 科技股跌

聽日似大升喎 屌米又上返去架啦
BTW APPLE 出新機影唔影響到佢

買屌米牛啦 屌米
爺閪生日前都係21.5。。
返黎爺閪實補倉

佢好似出平價iphone

買左隻 屌米call輪 坐下

覺得 電競手機先係 小米最大對手

突然咁多人買屌米嘅
好弱喎佢呢排

低買高賣呀嘛

有冇邊隻推介姆姆

下星期一我幫大家開個屌米苦主區

見好似特價
又入晒含指又盛
跌極有譜

如果係呢D理由買5號仔都一樣

牛trap?
屌你外圍爆上都不為所動

咁唔係引熊咩

落番27蚊再諗

儲緊liquidity

愈黎愈長

唔係
但夜市有乜動作都可以平
唔冼豬晒

梗係我最like的奈銀啦。
你見我親身買左即棍升

期貨可以輸突

又鞭

做晒ky

我一提就冧嗰隻係咪想衝day high

星期一食咗轉
依家唔敢入

但係股票期貨夜市無得交易bor，咁同買正股有咩分別？除左平d之外

可摸以轉燈

唔好再升啦 落返黎比我走-1

夾死牛友

跌啦 我都想走

今日又有難道。。。。睇下241點先啦

我以為你講指數

其實都係本的問題

美股有冇頂架？

又升乜春呀

依啲叫坐貨！

但次次都係一嚟就跳台冇brake

唔知點解你呢段好似微信女group嗰啲股票老師

嘻嘻熊trap

屌你熊trap啊

真係圓底啦

下星期一先係熊主場

睇傻熊叫春最開心

輸幾格走撚咗佢算

斬撚左啦 80點。
扣埋手續費 贏左14點今日

miki升到高水埋
熊軍還好嗎

唔係轉燈下

屌你老母 , 以後唔撚玩港女

升乜春呀。。。

玩撚玩啦

歡迎加入miki小家庭

風險由頭到尾都係你承受能力 買幾大 止蝕位
買咩產品 用唔同本 操作手法 都可以高風險
最緊要知個遊戲規則先再落場

會唔會轉燈收市

衝啊，我要睇綠巴自含啊

睇幾多再入

其實你不如節省少少好嗎?成個小丑咁好咩

blk左佢
心情好先睇

隻1772

期貨尾市轉燈

又唔係真係學術交流都唔知佢做乜

支持你

又黎90分鐘絕殺熊

犀利,睇黎今晚會升
24700見

挽留

有無靚牛推介

57986 遠牛

我想熊藥明
是否不智

好冇買隻牛過夜

真係幾遠

我都打算

廢事自動止蝕

升多浸先put

今日熊軍小勝，聽日報牛

岩岩彈起，真係等多一排先諗跌，最快都十二月

唔好再升啦好嗎雲頂孖10手又唔中

諗緊好冇買51620

要開番個 hi 好友 同hi 院友

十手咁少緊係唔中啦
人地C9都孖100手先中

崩盤我有經驗 選一週最後那天

螞蟻唔係比人制裁咩
9988托高散貨？
係咪熊得

都係嘅 方便d

淆船開始重

留名牛熊比46

聽日跌一蚊

100手要俾幾多息抽得1手一陣扣埋賺得幾百蚊都唔知為乜

今晚美股閪冧好冇
老美快d制裁
頂唔順啦

跟

期貨會唔會轉燈

係咪要轉燈 係咪有巴打要自含

50對1 太慢了

貴

認真
港女由雙節後持續走出三連陽行情
聽日A股都將開市
資金面考慮會受到影響
今日小幅調整係正常嘅

不過我手中持有嘅個股目前都算穩陣
之前推薦大家港股買入嘅1936琴晚大升
今晚會通知大家止賺
利潤不低於50%

今日大市震蕩
係很好甄別牛股嘅機會

大家注意留意我既消息
我會喺呢度時刻跟蹤
而家係低位佈局熊嘅機會
接落嚟十月熊市嘅步伐會越來越快
大家都做好準備
個股上有把握唔好嘅可以問我

lm binc

Gun了

有冇睇中邊隻

想買隻近d
51620

你咁早入

sing 左 2 格

我都係睇中呢隻

晏就陰升到完場

今朝掛左 咁知食到

極牛太近了

打算買小小

10點牛熊分佈圖先見真章

呢幾日豬得太多 想追返 咁諗係咪好唔理智

你唔陪奈奈啦

是

國家隊聽日返嚟見到升晒
冇理由唔沽
實跌啦聽日

傻淡見今日跌一跌，忍唔住留低

順勢買貨啦
仲沽

呢樣真割一割先

都唔係ga

陪緊啦 3手工傷仲未賣

屌米發力la

魔鬼

我買了

圓底
美股爆上
仲唔入牛既話
真係幫唔到你
執錢都唔識執

聽日一定會有蛋糕食
243熊必需死

隻恆牛仲坐緊7 格

入咗2手

你頭先仲熊緊wo

吉吉同娘子等睇爺穌

我0.05 入...買2手試下另加2手正股屌米試水溫
第一次玩個股牛熊, 恆牛熊都係突然唔到關口

呢度係咪變咗屌米苦主區

我都溝少少之前個高追call先

跌廿點都要坐7格咁多

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）

琴日尾市期瀨屎呀

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)

最衰冇轉燈冇得睇自含

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)
4.纛(大量巴巴call+屌米高追坐貨call)

熊軍係咪死哂

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)
4.纛(大量巴巴call+屌米高追坐貨call)
5.腳仔 (屌米牛+屌米正股)

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)
4.纛(大量巴巴call+屌米高追坐貨call)
5.膠膠（兩張細期）

轉玩個股
我都轉玩左QQ牛熊
之後順手左好多

睇下隻屌米會唔會燈死先

唔好破我處

18.9 打靶驚閪

屌米架船好重

個股我剩玩屌米同qq

個股牛熊是咪0.01底價

我玩恆牛熊都卡到仆街

我多你小小

支牛好多人睇跌

睇下連燈勁啲定支牛勁啲